痾唔到屎

坐咗半粒鐘都痾唔出
已經係嚟緊m 都痾唔出
點算

我係咪俾太大壓力自己

比人通下個屎眼

那個那個

聽朝食完有機麥片，用熱水沖加少少查麵包既牛奶落去食，唔洗半個鐘包你想痾屎
認真聽我講，係work既再傳授更多秘技過你

要浣腸了

便秘

認真聽我講，用熱水沖有機麥片，之後拎麵包點麥片同牛奶，捲起佢然後塞入你個閪度

起身啦仲坐，隊返幾杯暖水再講

人到中年連屎都屙唔到真係好撚慘

我都唔知你up乜9

佢又嬲架喇因間

後生過你哋兩條廢老

屌你老母樓主收撚皮啦屌你老母個西屌到爛撚晒變臭化系

thanks 我老母恨咗好耐

me十幾碎炸

諗起以前高登有人講成支地門西梅汁唔開水飲痾到停唔到

真喺碎你老母x家鏟

唔好痾囉咪

真係喺你老母冚家剷

你地好funny

用愛膚堅啦

屌篤屎老母呀